突發！示威者嘗試攻佔立法會！

加油呀....

要沖一早沖
唔明等到12點d人走哂先沖做乜

推

Yes, 我等到9點半時仲未有行動就走左
依家返唔到去增援lu

明顯示威者唔夠警察多
依家撤退等聽日多啲人先啦

Push

傻系黎？緊係因應有進一步既消息先有行動 冇留意新聞嫁？

撤退留力呀
聽日集齊人馬再攻過！

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

有人俾警棍打到頭

有成百萬人果陣就唱歌，無人果陣就勇武，乜料呀

突發！示威者轉戰龍和道！